{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kõvad tiivakestad ja ma oskan lennata. Mu selg on sageli väga ilus ja värviline. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤔 Ma olen väike putukas, keda lapsed tihti näha tahavad."},{"text":"🌳 Mulle meeldib istuda puulehtedel ja lilleõitel."},{"text":"✨ Minu selg võib olla must, roheline või isegi sinine ja läikiv."}],"options":[{"label":"Kärbes","isCorrect":false},{"label":"Põrnikas","isCorrect":true},{"label":"Röövik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔍"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mul on suured läbipaistvad tiivad ja ma elan vee lähedal. Ma lendan väga kiiresti ringi ja püüan teisi putukaid õhust.","hints":[{"text":"💧 Sa näed mind sageli järvede ja tiikide juures."},{"text":"💨 Ma olen üks kõige kiiremaid lendajaid putukate maailmas."},{"text":"👀 Mul on väga, väga suured silmad, et lennates hästi näha."}],"options":[{"label":"Kärbes","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":false,"explanation":"Liblikatel ei ole läbipaistvad tiivad."},{"label":"Kiil","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔍"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Ma armastan hüpata ja mul on väga tugevad tagumised jalad. Mulle meeldib peituda pika rohu sees ja ma teen suvel siristavat häält.","hints":[{"text":"🌿 Mulle meeldib elada kõrge rohu ja heinamaa sees."},{"text":"🦵 Mul on pikad jalad, mis aitavad mul kaugele hüpata."},{"text":"🎶 Ma teen tiibu kokku hõõrudes iseloomulikku heli."}],"options":[{"label":"Põrnikas","isCorrect":false},{"label":"Kärbes","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔍"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mul on pehme keha ja ma kannan oma maja seljas. Ma liigun väga, väga aeglaselt ja jätan endast maha läikiva raja.","hints":[{"text":"🏠 Ma kannan oma kodu alati endaga kaasas."},{"text":"✨ Kui ma liigun, siis jääb minust maha limane ja läikiv jälg."},{"text":"🚶‍♀️ Sa saad mind hõlpsasti mööda kõndida, sest ma liigun nii aeglaselt."}],"options":[{"label":"Vihmauss","isCorrect":false},{"label":"Röövik","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔍"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mul ei ole üldse jalgu ja ma elan peamiselt maa sees. Mu keha on pikk ja pehme ning ma aitan aednikel mulda segada ja õhustada.","hints":[{"text":"🌎 Ma elan tavaliselt pimedas mulla sees."},{"text":"🤸‍♀️ Ma liigun roomates ja venitan oma keha pikemaks."},{"text":"🌱 Ma olen mullale väga kasulik ja aitan taimedel paremini kasvada."}],"options":[{"label":"Mardikas","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Vihmauss","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔍"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma elan laudas või farmis ja teen 'röhk-röhk' häält. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐽 Ma armastan poris püherdamist."},{"text":"👂 Mul on lühike saba ja suured kõrvad."},{"text":"🔊 Ma teen häält, mis kõlab nagu 'röhk-röhk'."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD700","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma elan kanalas ja munan sulle maitsvaid asju, mida süüa.","hints":[{"text":"🐛 Ma nokin tihti maa pealt süüa."},{"text":"🥚 Ma annan inimestele maitsvaid mune."},{"text":"🐔 Minu hääl on \"kikerikii\" või \"kukk-kukk\"."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":true},{"label":"Part","isCorrect":false},{"label":"Lammas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDA70D6","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mind kutsutakse sageli džungli kuningaks ja isasel loomal on uhke lakk kaelas.","hints":[{"text":"🦁 Mõned inimesed ütlevad, et ma olen loomade kuningas."},{"text":"💇‍♂️ Isasel loomal on suur karvakrae ümber pea."},{"text":"🔊 Ma oskan teha väga valju 'möire' häält."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Lõvi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma elan väga külmas kohas, armastan ujuda, aga ei oska lennata.","hints":[{"text":"🧊 Ma elan maal, kus on palju jääd ja lund."},{"text":"🌊 Ma olen väga hea ujuja."},{"text":"🚶‍♂️ Ma kõnnin naljakalt, kõht ees ja tiivad külgedel."}],"options":[{"label":"Polaar Karu","isCorrect":false},{"label":"Pingviin","isCorrect":true},{"label":"Part","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF778899","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma olen tark loom, mul on punakaspruun kasukas ja kohev saba ning elan sageli metsas.","hints":[{"text":"🦊 Ma elan metsas või põõsastes."},{"text":"🏃‍♀️ Ma jooksen väga kiiresti, eriti kui midagi head haistan."},{"text":"👃 Mul on väga hea nina ja kaval meel."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFCD853F","category":"animal","icon":"🐾"}}]}